菜花生到鼻哥洞

有冇人有經驗

唔理佢會唔會死

切鼻
做人工鼻

圖？

真心？！